<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system, basic, detailed, grid, Tiles, Carousel, Boxes, grid, gamecarousel">


		<text name="system_description" extra="true" >
			<text>In this list you will find all the games you have marked as favorites, gathered in one place to facilitate your experience. The library automatically organizes your choices, allowing quick and easy access to the titles you like most. Thus, your collection of favorites becomes a personalized catalog, tailor-made to highlight the games that have the most meaning for you and guarantee immediate fun whenever you want to play.</text>
		</text>

		<text name="system_description" extra="true" lang="es">
			<text>En esta lista encontrarás todos los juegos que has marcado como favoritos, reunidos en un solo lugar para facilitar tu experiencia. La biblioteca organiza automáticamente tus selecciones, permitiéndote acceder de forma rápida y sencilla a los títulos que más te gustan. Así, tu colección de favoritos se convierte en un catálogo personalizado, diseñado a medida para destacar los juegos que más te importan y garantizarte diversión inmediata cuando quieras jugar.</text>
		</text>

		<text name="system_description" extra="true" lang="fr" >
			<text>Dans cette liste, vous trouverez tous vos jeux favoris, regroupés au même endroit pour une expérience simplifiée. La bibliothèque organise automatiquement vos choix, vous permettant d'accéder rapidement et facilement aux titres que vous appréciez le plus. Ainsi, votre collection de favoris devient un catalogue personnalisé, conçu sur mesure pour mettre en avant les jeux qui comptent le plus pour vous et vous garantir un plaisir immédiat dès que vous souhaitez jouer.</text>
		</text>

			    <text name="system_description" extra="true" lang="pt" >
			<text>Nesta lista você encontrará todos os jogos que marcou como favoritos, reunidos em um só espaço para facilitar sua experiência. A biblioteca organiza automaticamente suas escolhas, permitindo acesso rápido e prático aos títulos que mais gosta. Assim, sua coleção de favoritos se transforma em um catálogo personalizado, feito sob medida para destacar os jogos que têm mais significado para você e garantir diversão imediata sempre que quiser jogar.</text>
		</text>

		


				

		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Favorites</text>
		</text>

		<text name="system_name" extra="true" lang="es">
			<text>Favoritos</text>
		</text>

		<text name="system_name" extra="true" lang="fr">
			<text>Favoris</text>
		</text>

		
		<text name="system_name" extra="true" lang="pt">
			<text>Favoritos</text>
		</text>
	</view>
</theme>