<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system, basic, detailed, grid, Tiles, Carousel, Boxes, grid, gamecarousel">

		
		<text name="system_description" extra="true" >
			<text>This section presents an automated and intelligent list of all games available on the system that are compatible with the RetroAchievements achievement platform. It's the perfect place to gather and explore titles that offer unique challenges and a retro progression system, elevating nostalgia to a new level of engagement. The library organizes all compatible games in a practical and immediate way, allowing you to track your progress and unlock achievements in your favorite classics. Thus, your collection transforms into a dynamic catalog of challenges and rewards, ready to provide hours of purposeful and rewarding gameplay.</text>
		</text>
		
		<text name="system_description" extra="true" lang="es" >
			<text>Esta sección presenta una lista automatizada e inteligente de todos los juegos disponibles en el sistema compatibles con la plataforma de logros RetroAchievements. Es el lugar perfecto para reunir y explorar títulos que ofrecen desafíos únicos y un sistema de progresión retro, elevando la nostalgia a un nuevo nivel de atracción. La biblioteca organiza todos los juegos compatibles de forma práctica e inmediata, permitiéndote seguir tu progreso y desbloquear logros en tus clásicos favoritos. Así, tu colección se transforma en un catálogo dinámico de desafíos y recompensas, listo para ofrecerte horas de juego gratificante y con propósito.</text>
		</text>
		
				<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
			<text>Cette section présente une liste automatisée et intelligente de tous les jeux compatibles avec la plateforme de succès RetroAchievements. C'est l'endroit idéal pour rassembler et explorer des titres proposant des défis uniques et un système de progression rétro, pour une expérience nostalgique inédite. La bibliothèque organise tous les jeux compatibles de manière pratique et intuitive, vous permettant de suivre votre progression et de débloquer des succès dans vos classiques préférés. Votre collection se transforme ainsi en un catalogue dynamique de défis et de récompenses, pour des heures de jeu enrichissantes et gratifiantes.</text>
		</text>

				<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
			<text>Esta seção apresenta uma lista automática e inteligente de todos os jogos disponíveis no sistema que possuem compatibilidade com a plataforma de conquistas RetroAchievements. É o espaço perfeito para reunir e explorar títulos que oferecem desafios inéditos e um sistema de progressão retro, elevando a nostalgia a um novo nível de engajamento. A biblioteca organiza de forma prática e imediata todos os jogos compatíveis, permitindo que você acompanhe seu progresso e desbloqueie conquistas em seus clássicos favoritos. Assim, sua coleção se transforma em um catálogo dinâmico de desafios e recompensas, pronto para proporcionar horas de jogabilidade com propósito e reconhecimento.</text>
		</text>
		
						

		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Retro Achievements</text>
		</text>

		<text name="system_name" extra="true" lang="es">
			<text>Retro Logros (trofeos)</text>
		</text>

		<text name="system_name" extra="true" lang="fr">
			<text>Réalisations rétro</text>
		</text>

		<text name="system_name" extra="true" lang="pt">
			<text>Conquistas retrô</text>
		</text>
	</view>
</theme>
