<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system, basic, detailed, grid, Tiles, Carousel, Boxes, grid, gamecarousel">

		
				<text name="system_description" extra="true" >
			<text>This section presents an automatic list of all games available on the system that belong to the classic Vertical Shoot 'em Up (Shmup) genre. These titles are characterized by their vertically oriented screen and mostly involve controlling spaceships in frenetic battles. It's the ideal space for fans of action and reflexes, bringing together games that demand precision and agility to dodge enemy fire (often called Bullet Hell). The library conveniently organizes all compatible titles, ensuring quick access to an immersive, intense, and nostalgic gaming experience.</text>
		</text>
		
				<text name="system_description" extra="true" lang="es" >
			<text>Esta sección presenta una lista automática de todos los juegos disponibles en el sistema pertenecientes al clásico género de los Shoot 'em Up Verticales (Shmup). Estos títulos se caracterizan por su pantalla vertical y, en su mayoría, consisten en controlar naves espaciales en frenéticas batallas. Es el espacio ideal para los amantes de la acción y los reflejos, ya que reúne juegos que exigen precisión y agilidad para esquivar el fuego enemigo (a menudo llamado Bullet Hell). La biblioteca organiza convenientemente todos los títulos compatibles, garantizando un acceso rápido a una experiencia de juego inmersiva, intensa y nostálgica.</text>
		</text>
		
				<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
			<text>Cette section présente une liste automatique de tous les jeux disponibles sur le système appartenant au genre classique du shoot'em up vertical (shmup). Ces titres se caractérisent par leur écran vertical et consistent principalement à piloter des vaisseaux spatiaux dans des combats frénétiques. C'est l'espace idéal pour les amateurs d'action et de réflexes, regroupant des jeux exigeant précision et agilité pour esquiver les tirs ennemis (souvent qualifiés de «bullet hell»). La bibliothèque organise de manière pratique tous les titres compatibles, garantissant un accès rapide à une expérience de jeu immersive, intense et nostalgique.</text>
		</text>

				<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
			<text>Esta seção apresenta uma lista automática de todos os jogos disponíveis no sistema que pertencem ao clássico gênero Shoot 'em Up (Shmup) Vertical. Esses títulos são caracterizados pela tela orientada verticalmente e, em sua maioria, envolvem o controle de naves espaciais em batalhas frenéticas. É o espaço ideal para os fãs de ação e reflexo, reunindo jogos que exigem precisão e agilidade para desviar do fogo inimigo (muitas vezes chamado de Bullet Hell). A biblioteca organiza de forma prática todos os títulos compatíveis, garantindo acesso rápido a uma experiência de jogo imersiva, intensa e nostálgica.</text>
		</text>
		
						

		<text name="system_name" extra="true" >
			<text>Vertical Arcade</text>
		</text>
	</view>
</theme>
