<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system, basic, detailed, grid, Tiles, Carousel, Boxes, grid, gamecarousel">
	

		<text name="system_description" extra="true" >
			<text>This section presents an automatic list of all Light Gun compatible games available on the system. It's the ideal place to gather classic and modern titles that utilize this feature, offering a more immersive and fun gaming experience. The library conveniently organizes compatible games, allowing quick access and ensuring you get the most out of every match with the light gun controller. Thus, your collection transforms into a dynamic catalog of action and precision, ready to provide hours of interactive entertainment.</text>
		</text>
		
		<text name="system_description" extra="true" lang="es" >
			<text>Esta sección presenta una lista automática de todos los juegos compatibles con Light Gun disponibles en el sistema. Es el lugar ideal para reunir títulos clásicos y modernos que utilizan esta función, ofreciendo una experiencia de juego más inmersiva y divertida. La biblioteca organiza convenientemente los juegos compatibles, lo que permite un acceso rápido y te asegura que disfrutes al máximo de cada partida con el control de Light Gun. Así, tu colección se transforma en un catálogo dinámico de acción y precisión, listo para ofrecerte horas de entretenimiento interactivo.</text>
		</text>
		
				<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
			<text>Cette section affiche la liste automatique de tous les jeux compatibles avec le pistolet optique disponibles sur le système. C'est l'endroit idéal pour rassembler les titres classiques et modernes qui exploitent cette fonctionnalité, offrant une expérience de jeu plus immersive et divertissante. La bibliothèque organise les jeux compatibles de manière pratique, permettant un accès rapide et vous assurant de tirer le meilleur parti de chaque partie avec le pistolet optique. Votre collection se transforme ainsi en un catalogue dynamique d'action et de précision, prêt à vous offrir des heures de divertissement interactif.</text>
		</text>

				<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
			<text>Esta seção apresenta uma lista automática de todos os jogos compatíveis com Light Guns disponíveis no sistema. É o espaço ideal para reunir títulos clássicos e modernos que utilizam esse recurso, oferecendo uma experiência de jogo mais imersiva e divertida. A biblioteca organiza de forma prática os jogos compatíveis, permitindo acesso rápido e garantindo que você aproveite ao máximo cada partida com o controle de pistola. Assim, sua coleção se transforma em um catálogo dinâmico de ação e precisão, pronto para proporcionar horas de entretenimento interativo.</text>
		</text>
		
		
		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Light Gun Games</text>
		</text>

		<text name="system_name" extra="true" lang="es">
			<text>Juegos de pistola (Light Gun)</text>
		</text>
	</view>
</theme>
